cctvb前幾日先話加泰民調反獨立既人有4成9

cctvb前幾日先話加泰民調反獨立既人有4成9
cctvb係成日咁燈定成日散播假消息

仲有人睇cctvb

唔睇點屌tvb新聞

馬德里民調掛